［突發］便衣狗開始捉人跳閘

正式宣布黑警已全面進場黨鐵
而家便衣狗做埋黃衫人喇
各位手足小心狗咬啊！

代朋友貼
今朝9點半倒
跳完閘 落到月台等車
列車到上車，突然有黃衫拍一拍我，無理會佢
上到車之後就被兩個白色衫便衣警員攬低，拖我出車廂
再㩒我落地下，被兩個警員壓住。
其後先show委任證，展示佢警員身分
話我涉嫌違反港鐵附例
便衣狗跟住講咗句「捉倒隻曱甴」
之後搜袋搜身
搜倒冇個口罩就問：「你依家係咪病啊？做咩有個口罩。」
搜完帶咗我去車務控制室講咗半個鐘嘢
嘗試盤問跳閘嘅原因
其間聽倒應該係比時間港鐵職員睇閉路電視
搞咗大概40分鐘 拎罰單走人

我朋友腰背頸輕傷 暫無大礙

有冇朋友仔有片/相？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Wtf.....

推

搭都咪閪搭啦 屌
成街都有巴士

屌

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

幾時捉埋亂拋垃圾

大家罷坐啦, 跳閘或者買小童飛, 都唔好太張揚! 即使無人見到都唔好自己跳啦

淨係跳出閘，跳完即跑

有權幫黨鐵執法？

唔係告暴動就得啦
驚閪咩

叫人甲由?賤種只需一棍

咇又唔撚行 做埋啲無聊嘢
不如棟係馬路捉後生仔衝紅燈啦 大撚把人俾你捉

係咪示威者做咩佢都會嚴正執法
係嘅話我地要認真諗下社會嘅潛規則
要去打破曬佢地去

預就預撚左會做
班仆街會揀人黎捉

身型輸蝕小心

仲有公眾地方講粗口呀，係地鐵範圍食嘢呀個D呢
做狗做到連保安個份都做埋，陰鳩功

鐵: 上次幫左個控制室你煞車封站 幫幫手啦
狗:

幾時亂拋垃圾 食煙 亂過馬路 違例泊車到撲低人？

班狗係咪冇野做到呢個程度

做返守門狗

下次袋定$500 準備好, 跳閘只係無有效車票, 犯例唔係犯法, 無案底
即比罰金, HKID 都唔洗SHOW, 叫佢比收據
唔好同D狗磨咁耐, 蝕底係自己

有狗扮人

認真跳閘關d狗咩事？

跳出閘咪捉唔到，人都走左啦

。

自己見到自己

個位手足

一齊跳 驚佢老母

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

我不嬲都係扮拍, 之後用身撞郁果三look柱個閘

點知今朝撞唔開, 就諗住打側身攝過, 跟住前面有個白衫即刻走過黎叫我"先生, 可唔可以比張證我"

之後我即刻急急腳走,無視佢,聽到佢後面再用力哎多聲"先生!"

而家出埋便衣捉人跳閘咁癲?

白衫

罰單可以唔洗交 唔好俾佢大到

地址唔洗係真

唔好驚咁多啦 大家一齊跳佢地捉得幾多個 捉到最多500 你仲有機會可以跑走
利申 啱啱先係黃衫隔離跳完 乜事都無

其實愈黎愈多人跳/沖閘, 風險就一定愈低

問題係大家都唔撚敢跳/沖, 冇人敢做帶頭果個...

一齊跳 / 扮拍沖入閘呀!!

搞咁多野先500

唔係便衣, 白衫保安黎

今朝先9點左右兆康跟人入閘

原來都係500蚊，即比又唔使id

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

全部人跳閘
養成常態

我都唔撚明 點解仲要俾錢搭狗鐵
屌佢老母連乘客安全都保障唔到 鐘意幾時停就停 等啲狗入去無差別打人
港豬憤怒除咗一味嬲同屌之外 幾時識做實際嘢？

Push

上街抗爭會比警犬垃圾拉，都大把人照出嚟，跳閘都一樣，齊心就事成

白衫通常2個人高高大大黑黑實實99%便衣
我尋晚係葵芳都見到

你有冇睇樓主講咩ga

警犬淪落都要守黨鐵

今朝9點都唔見有人入閘
你話8點呀？

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

保安就撚使理佢咩

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

狗出動睇門口了

仆街死狗睇你地開心得幾耐

順便喺黨鐵飲野

唔比會點？

入左車箱先捉都係困獸鬥 幾大隻都冇用

跳閘罰錢咁小事
班POPO係要發大黎玩
唔撚知以為捉緊個殺人犯

班仆街狗仲叫我地做曱甴

我地亦唔再需要當佢地係人 死賤皇狗

夠薑告暴動囉

班死賤種狗睇你地開心幾耐

依家已經變相戒嚴
軍政府統治

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

仲要好似好威咁

幾時去守上水站呀？大把違反港鐵附例俾你捉呀

我懷疑專set伏喺近大學的站

而家最仆街係黑警 繁忙時段地鐵圍捕, even 唔係示威日子

捉跳閘本身係港鐵副例既事, 唔洗班狗去做, 罰單都唔係佢地開啦
班狗只係想係地鐵捉人, 濫暴, 又侵害人身自由,搜人袋

玩完一輪, 再比MTR開罰單

所以跳閘要睇清楚有無卧底, 入左閘之後要反跟蹤

依d都做埋不如做埋消防救護個份啦毅進仔

係囉又話唔夠人手

都可以買最平既飛入閘.
俾D 唔夠膽既人出閘跳.

認證左政府真係好怕人跳閘
撇除被狗暴力對待，跳閘最高成本 $500
人人跳真係吳克儉

push

係咪元朗站

個站爆哂閘果d呢？

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

我屌你老母黨鐵

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

$500唔洗交都得架

唔好散播無fc嘅野 嚇大家

入閘唔出會扣63.5

黑警係咪都有權show身份證
相反假地址假電話俾地鐵
地鐵無權查身份證

無比錢買飛要禁低人？

Title: Plainclothes Officers Caught Fare Evasion

而家最仆街係黑警 繁忙時段地鐵圍捕, even 唔係示威日子

捉跳閘本身係港鐵副例既事, 唔洗班狗去做, 罰單都唔係佢地開啦
班狗只係想係地鐵捉人, 濫暴, 又侵害人身自由,搜人袋

玩完一輪, 再比MTR開罰單
所以跳閘要睇清楚有無卧底, 入左閘之後要反跟蹤

所以跳閘要注意, 唔好有野比人周到

要係佢出委任證前打鑊佢金

態度正確

入閘拍卡出閘唔拍扣全程

做埋黨鐡果份
黑警糧真係易𢭃

閘照跳

屌 班廢老成日係黨鐵食嘢又唔見你捉

今朝係紅磡跳都冇事

可以出黃衫人工比啲狗

好似假假地，樓豬一個post 都未開過
同埋要捉你跳閘真係要用警力同武力？

黑狗屌你老母
光復香港 時代革命

先拍卡後跳閘
有冇手尾
Fake 下佢

下次應該要守望相助, 唔俾佢地咁拖人走
無委任證點知係深黑社會

買飛

有啲有狗捕住

跳閘係長期戰黎

咁都無200000個簽名？

跳咩鳩，都話左咪撚好搭好過，罰500重on9。又俾人打，又俾抄牌。重要出教學教人跳好似睇TVB咁，又要屌又要睇。

水貨又唔撚捉 專捉埋啲香港人
捉完跳閘之後錢又唔係你袋 捉水貨客就可能有姐
除非黨鐵真係有比錢你地啦
[black]黨警一家親[/black]

咪罰500lo

8達通，車費變最貴。

大家保持距離
個post好fake

出防暴藍衫個啲似係守你唔好打爛野者

有冇得打狗救手足

沉日係九龍灣見到個學生哥同你一樣

到今日都仲講佢哋有冇權？

兩個便衣有冇配槍

坐巴士

有委任證就可以犯黨鐵例都咁撚樣禁？

而家班狗 mix 黨鐵 combo
一定要你show架
下風位黎, 唯有即比$500
都係果句: 唔好同D狗磨咁耐, 蝕底係自己

利申 無交到

要求驗傷

搵區議員寫封求情信sd去港鐵 搏下唔使俾

有冇揹袋？

借一借位，射射

[超緊急!!!!] <國際戰線> 同我入哂黎投票!!!!

唔會，一定唔會，利申日日咁做。
不過做得多，八達通會以為你張卡壞左，default deactivate 張卡。

今朝將軍澳跨欄個陣都有兩個黃衣人不停行黎行去，佢地見到我跨後即用無線電對話，落咗月台就見有黃衣人隨後落黎四圍望，好彩我入咗車。如果唔係我跨個陣有個呀伯大聲嘩嘅話肯定勁安全

how?

fake post dont push

我剛才係太子站到見到有狗經過
大家小心

咁扣幾多錢？

罷鐵有好多方法既，你平時去開德福食lunch既以後唔好去食
唔洗一定跳閘

呢排唔撚再搭 等班狗撤退哂返黎跳

不過跳閘又真係幾揚
用廢老卡啦 唔信啲狗連廢老卡都捉

點唔交 等佢罰單唔理佢？

我無嘢講

on9
出左閘 去另一個出口既客服同佢講入唔到閘
佢就會幫你取消返

但隔離post 有講多過5次就鎖八達通

頂！搭巴士算！

狗鐵條件要用狗捉 屌你老母

呢排巴士密左好多

屌 跳閘關狗咩事

如果買最平既單程飛之後跳出閘點睇？

買張最近嘅飛 拍左佢 但照跳閘 佢地吹你唔脹

成本5蚊 又可以撚狗

一直唔交錢會點？

強烈建議全民罷搭黨鐵 無留案底姐
一比班仆街捉到就5舊水 黨鐵fatfat

咁不如罷搭，咪又係俾錢佢賺

畀錢搭咁跳嚟做乜？

其實跳閘咁大動作
低調少少跟人行已經搞掂

今個weekend有咩做？

張罰單係即時俾你 咪唔交

睇清楚環境先跳

會唔會可以補錢了事

而家有幾出奇?
鬧佢兩句打爆市民個頭都仲得

廢老卡啦

講緊平時有便衣狗

便衣好難睇左先跳

即係要更嚴重咁懲罰黨鐵啦

大鑊 想拎到太子8.31CCTV 你地快啲去太子影低所有CCTV嘅位置！

撞閘啦大家 扮拍卡 要變到同普通人無分別 咁先有得玩

值咩負皮我
人地綠卡ok你買單站飛出閘跳就唔得

啱成班比人捉係到屌鬼 喂大佬你跳閘係犯法 罰你應份唔罰係人情 成班偽勇武連罰嗰500心理準備都無就收皮啦 人地前線最低消費都坐監呀

屌你老母低賤到連呢啲都要做埋

閘外叫佢取消唔洗扣錢
其實你明唔明做緊咩

咁撚賤！
安全起見，嘟$2啦

戴口罩係為左防止有病既人細菌傳染俾自己,例如瘋狗証呀sir你呀

呢fd野唔fc唔好驚住
跳閘都唔係犯法，d狗無權執法
佢最多用警員既身份叫你比身份證
要身份證就出委任證

買張最平嘅單程飛咪得囉

今朝係屯門西鐵站都見到班好似便衣既人
有男有女 一睇就覺得好怪

*症

可以買特惠

先確定係咪極權組織扮人權組織拍。

d狗唔行必就係驚落單比人麻包袋
依家搵2個便衣係站入面查飛就唔驚？

冇出示委任證最多咪告普通襲擊，成本低左好多

一於連黨鐵都咪搭 搭巴士小巴啦

咁全民2蚊八達通囉

最好就罷搭狗鐵

用常理去判斷
係有可能
大家要警覺啲

下次跳之前留意閘機十米範圍內有冇可疑人士

班狗有權執行港鐵附例？

似係港鐵太高成本捉人跳閘，先搵網絡打手散播白色恐怖

你地起下樓主底啦乜狗post都無又改埋個咁嘅鳩名

勿推post

呢個唔係話夠10萬就夠咩?睇到已經有198,669個簽名囉
不過點都好 何妖呢D仆街等收啦

似係假
1.樓主背景
2.點解俾黃生拍背脊都唔走？
3.展示警員身份嗰度有少少似警察自介講嘅語氣
4.冇咁多人力資源每架列車上面都有幾個白色衫便衣警員準備伏你
5.就算有罰單，都可以係警員同埋地鐵夾埋嘅道具

拆站！

今日用返$2先

小心

入完閘原站拍出扣0.5
拍完上車

捉查飛

冇
2個都起碼180cm手臂粗我4~5個碼
總之自己小心

俾$1.9當買保險

推大家小心

組隊

部分人拍卡跳 部分人齋跳
混淆視聽

再捉就再塞鐵

Dllm佢哋可以？咁樣嚟呃ot

納稅幫地鐵打工

又唔見d狗去捉水貨客
收皮啦香港警甴

On9幫埋黨鐵打工

廢老卡

買一個站飛
到站jp

幕門！

跳乜勁 搭巴士咪解決一切問題

點解啲字可以好似小學雞Copybook咁樣

鐵:仲幫你保埋密唔交cctv啦，唔係咁都唔幫返我呀?

狗:

政府帶頭唔守法，你要求人民守法，你係咪on9？

後面d人繼續跳啦， 冇哂狗

袋得幾多次
狗捉你唔係在意你比唔比500
樓豬都話一見有口罩即屌
根本班狗已經周圍散播緊瘋狗症
見人就咬

今朝出門我個站都左右企左人黎check
入到閘入邊都有兩個較高同大隻既疑似狗既人

最後我都淆底無跳到

上水有冇人跳

On9

買長者一個站車飛，跳出閘

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

買張最平既單程飛入閘,出閘先跳

我都想知 每個閘口都最少兩三個白衫企係度望實

去上水度埋水貨狗啲貨先啦保安狗

cls

每次跳完好撚型咁掉低5舊

得兩個，係咪可以用呢招引便衣出黎麻包袋？

上面有巴打講 班狗係大學既mtr站伏人
兆康係嶺南大學

當然地鐵一日600-700萬人次用，逃票係好正常

咁咪罰500囉,要D狗罰企都好

有冇話第二次捉到會點？

我都唔明d人點解咁堅持用8達通
買張最平的$5單程飛咪得

啱成班比人拉係到屌鬼 喂大佬你非法集結係犯法

戇鳩

企左係上水附近...想跳

推！

屌吖，黑警繼續濫用暴力，投訴佢啦！雖然監警會冇撚用，但係佢啱啱又加咗兩個自己友，一於將啲投訴Case質爆佢

驚西咩 頭先先係太子站跳出閘 後面啲廢老呆撚咗mon住我

巴士算

係呀 見人就咬
佢地想濫權侮辱市民

咁你咪要有心理準備比人罰囉 唔通見住你跳唔做野咩 無cost嘅話一早全民跳咗啦 仲話搞革命 少少成本都唔肯比

浪費警力 黎幫人捉跳閘
黨鐵係咪會幫我地交差餉交稅！？

想因為單一訴求而收貨嘅，睇下呢個名單：

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 （27歲）-4/9/2019

班友連工都唔敢罷，閘又唔敢跳
講乜撚五大訴求，缺一不可？
無guts學人講條件？

呢個都要推

米撚再搭地鐵

制裁黨鐵Dos and Don'ts

掩護埋跳既人阿，諗野唔好咁死版啦

有黑社會唔拉做埋啲無聊嘢

買1個站飛入閘

特惠最平啦

綠卡

恐怖份子入侵狗鐵

出閘位無乜人捉
單程飛一站最安全
誇張啲係出閘嗰位跳入閘都得

兄弟小心

可以

就快關門先拖出車廂呀，等冇人追得到出黎，你班人剩係識鬧，有冇每一刻都在學嘢？

唔係扣最多咩

無搭黨鐵好耐啦

咪係跳完比人捉到咪比錢囉 咋曬型咁做乜鬼 使唔使送埋你返屋企呀

要keep住跳
提高維穏成本

咪撚搭啦

[拋磚] 新口號！全部手足！缺一不可！

所以？
解釋唔到
勿推

狗話關就關

利申冇買飛齋跳

直接唔搭咪得
好多地方都唔洗搭鐵都去到

我就睇你守得幾耐

你跳唔跳 佢班車都係照時間表去開
咁不如直接罷搭坐巴士算 跳閘同搭巴士都係唔會俾錢黨鐵賺 但後者有機會俾人捉 輕則罰$500 到時又係俾佢賺返 重則檢控你 到時要上法庭 所以咪咁on9做有風險嘅事去送頭

班賤種無時無刻諗緊點對付市民
死賤種

港鐵附例關狗撚事

權力一唔受制衡就會缺堤咁，成為洪水猛獸
各位要醒水

公用事業做得唔好
我地係咪欠左佢先？
就係市民錯？

諗諗佢

我已經除左趕時間過海，寧願搭的士

真係好撚on 9 乜柒都唔夠膽做淨係識得係到打飛機po fb ig
有撚用咩屌你
罷課又係一撚樣
最撚無成本嘅都唔夠膽做仲學人追求民主？
on9 跳閘比人捉到唔係刑事黎

關你黑警9事咩

警告：3毛亂入

其實都已經多咗人轉搭其他
觀塘去西灣河班船放工時間都加開咗一班班次

呃OT

有冇拉到？

咇又唔洗行 嘆冷氣收人工幾撚爽皮

我已經無搭黨鐵半個月了

搭巴士冇人知你抗議緊明唔明姐

以前好似3定5分鐘內原站出係唔會扣
依家可能變左扣0.5

黨鐵請免費保安

屌你老母 辭職去黨鐵做算喇 呢家係用警察身份做埋黨鐵職員既野

大佬都要多人肯跳先得，買撚完得一兩條友跳都係嘥氣
成本效益呀

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一人幾蚊，幫佢買晒啲飛，儲作紀念？

提下大家跳既話唔一定要跟返啱方向跳
你入閘位照可以跳出閘

跳閘又話無用
叫你做前線又唔敢
好心冷氣軍師咪分化

搭巴士

物撚就係囉，唔係仲搭呀嘛

搭巴士啦！

搵個朋友貼住屎忽過，一個車費兩個人坐

你岩

需要㩒落地下？
屌你老母死黑警

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

原站出扣$0.5?

停一陣唔好跳住 風聲無咁緊再黎

罰單有冇唔小心寫錯自己地址

咪又係罰500
前線手足講緊坐十年呀
咁少少野都驚講咩光復香港呀

多人罷搭咁咪知你明唔明

根本就唔夠多人做

又要跳又要驚

如果照拍咭，但又跳閘會點架？

落地鐵站望下就知有幾多港豬仲嘟緊八達通搭地鐵
香港人根本唔可以冇左黨鐵

樓上咁講

仲有人橋埋手咩都唔做屌人

原站好似少過10分鐘計最短程

樓豬瘦孟孟

夠膽跳閘唔夠膽搭巴士？

警 黑 鐵 一家，你話呢

有病睇醫生

咁撚串，搵日拆撚曬d閘機佢啦

有無手足唔跳閘 揀則邊無咩人既欄誇過去

唔比幾十蚊車錢換500$罰單好似唔抵

過份武力
事主應該call白車，之後入小額錢債索償返佢$1000

總有人屌同路人 真心唔明

呢個有難度
要搵地方練下
跳唔過好柒

500蚊佢地搞咁撚多野比夠1000佢跳走啦

你起我底睇我其他post先講野

闊閘機跟人出

大大力咳啲口水落佢塊面到 然後話 唔好意思呀 我愛滋 要戴口罩
睇死佢地唔知愛滋係唔會經口水傳染 大9佢地

BTW
我觀察左一段時間
我只見到一個女仔跳
成班男仔做咩？咁撚廢？

好多人真係黨鐵近或冇咁轉折
亦冇理由要市民接受黨鐵嘅錯
雖然都接受左咁多年

連跳閘都唔敢講乜撚野時代革命？

利申跳左五日

等業績反映

一眾淆底唔敢跳閘既人同我入一入黎

令全部人一齊跳
人人跳到佢地根本分唔清邊個人有無畀錢

買單程飛

驚閪咩😂👍
又唔使坐

唔撚交又點

照捉囉

笑左幾皮野捉十幾蚊

呢樣真 我地俾潛意識影響左 係入閘位跳 其實出閘位跳係無咁多人

所以跳完咪走
走一定無事
而樓主個內容好撚假
唔好話我地手足
班狗放工咪一樣跳

每個人都有好大包袱
用呢個方法試下先
愈多人跳愈安全

一眾淆底唔敢跳閘既人同我入一入黎

依加問題是無理武力
事主應該call白車驗傷及小額錢債索償

佢要用幾個便衣同軍裝嚟伏你, 可能之前仲要睇咗好耐CCTV, 確認邊個經常係邊度幾點出入跳閘, 點咗相先捉.

個time cost同行政成本點都唔止5舊水咁少.

坐住隻欄過 雖然時間會用多幾秒

罷坐一排再跳

我原站扣3.7wor 利申：成人卡

個個站都有狗駐守𥄫住 cctv , 但人數唔知,
部分粉衫人揸埋 walki

對,今朝跳完即刻有3隻軍裝狗經過

其實不合作運動始祖係磨手袋C9啊！
依家佢地狂捉人，轉運動方向啦，全民磨手袋

我半秒 未跳過閘

最簡單就咪搭 捉一個罰500 分分鐘仲有profit

咁小心唔好輕敵亦都係岩嘅

咁人地屌鬼有咩問題呀？
對家唔洗守遊戲規則，咁人地咪唔守囉，唔守俾人捉咪屌鬼囉，個因果關係你係咪睇唔明呀？你怪人屌鬼證明你係on9

如果你將革命同跳閘相提並論，咁搞革命\跳閘都唔會想俾人拉，俾人捉到都一樣係要付出代價坐監\罰款，咁係咪付出代價後屌9政權都都得，就應該好似你條撚屌講“搞跳閘係犯法，俾人拉係應份，成班俾人捉到就喺度屌鬼呀”？

張嘢無職員姓名同編號
其實係咪valid?

On9，就係為咗跳閘先會搭黨鐵政治表態，帶起個風氣啊

為左500 出黑警，真係仆街黎

無人幫拖？？？

其實唔使跳，闊閘機扮拍，然後跟前面個人入就得

事主只是跳閘，有必要撳落地下？
你訓醒未至真呀

俾狗捉到一次就等如俾20-25次單程錢
條數唔襟計喎
俾九巴 小巴 的士賺好過啦

1000人跳捉1個 邊個會蝕？
無錢上黎問人幫

痴撚線
紅磡連poly天橋個出口有一個疑似便裝守電梯
兩粉紅人係閘口 落到月台仲有個白衫保安守住

似假 想帶風向要我地唔敢跳
冇片我真係唔會信

仲有繁忙時間
扶手電梯左邊都唔好行啦, 企定定
「握扶手、企定定」

全面罷搭 一蚊都唔再比黨鐵

驚閪咩

其實巴士平過答地鐵，有位坐（無位自己走多兩個站上車），一路訓到落車，唔係舒服好多咩

我妹短途返工買左單車

跳玻璃
唔好跳閘

多左人搭巴士呀

大家起底
有少少懷疑樓主

無錯，又睇又屌佢，只會增加收視率令佢有廣告費賺，依家跳閘令佢蝕錢，兩者根本性質唔同

白衫係外判保安紙板人，廢ga

咁不如大家努力搵錢 唔好搞咁多野 搞事 搞示威
番去訓啦 好無？

你個名

跌支筆入閘再跳入去汁
冇人拍博頭就直落月台

唔係話有得講冇現金再報假地址？

咁啊 巴士咯

罰單名跟身分證
但地址電話鳩吹佢鬼知
最後唔交罰單又不了了之

好呀，睇你捉得幾多個

好多五毛出玩

唔係責怪政府唔守法 唔係關心有狗守黨鐵

樓主成段文重心都只係話黨鐵有狗 叫大家小心 咁都可以spin到唔想比$500咁

大家真心要睇多啲諗多啲 要多啲獨立思考 風向撚無處不在

咁要買張一兩個站單程

唔係會有法院傳票㗎咩

任何人不得在鐵路處所的任何部分內攀上、攀越或跳上、跳過任何牆壁、欄柵、欄障、旋轉閘或柱子。

如果不攀上、攀越或跳上、跳過就OK!?

但比左身分證資料比佢 狗鐵會唔會交比警察？

我扮拍之後沖過三條柱閘

警狗低莊到同港鐵狗爭飯碗

所以咪話跳閘on9 lo , 比人捉到罰錢咪重比得多佢賺， 罰錢夠你跳十二次啦

我宣布呢個post係風向post
大家諗下d反跳閘撚人講既野有冇points

本身我都係搭開MTR返工
831之後就開始搭九巴
有次仲見到個車長黑口罩安全帽

搭巴士呀

罷搭

係地鐵站閘機前面播有班警察毅進仔
最好全個月台都聽到

屌 樓主似打手
邊到有咁多狗喺黨鐵
捉唔到人就散白色恐怖 收皮啦
日日跳都無事

大家直接罷搭啦

屌 呢到好撚多3毛啊！

驗傷 留番民事索償啦

跳閘都要原因? $500俾你囉乞衣

認真，唔關佢地事

屌佢老母

上水有冇巴打一齊跳 企左10分鐘 見唔到人跳

咪一樣係罰五舊

都係果句，大多數香港人係唔會放棄搭黨鐵，因為實在太方便太省時，就我屋企出發當去太子咁計，搭巴士要半個鐘九個字，黨鐵只需十分鐘
而且黨鐵大家有份供養，跳閘係一種意識形態，話俾人知我抗議緊黨鐵！睇業績亦無法完全反映到結果既原因，所以
罷鐵不罷坐

咪講不可能既廢話啦屌你老母
罷飲東江水啦不如

警力係咪過剩?

辛苦哂樓主既處女post

跳幾多次先回到500本呀而家根本送錢比佢使 仲要比人mark埋名

diu push

日日都跳 跳之前望下有冇疑似狗嘅物體出現
直接跳佢老母啦 洗撚扮拍卡入閘
黨鐵放狗 手足俾狗打到仆街 生死未卜
仲俾錢黨鐵 變上支持佢哋放狗入閘

我係一個窮學生
銀行戶口連要俾張罰單嘅錢都冇
各位手足 可唔可以跳咗先講
試過喺閘口等咗成十五分鐘都冇一個人跳
香港人 唔好令到手足白白犧牲 好冇

告佢啦

其實唔洗跳，輕輕一推就過左

掉個銀包入閘，再跳，比人捉到就話要執銀包

乜柒都冇

不過多左好多Pink Vests

不嬲

唔敢跳既人可以試下拍卡但係跳閘
有俾錢你鍾意點過閘佢真係吹你唔漲

轉搭巴士
黨鐵實在太危險

事實係佢封撚咗個站都唔會令佢蝕d人已經罷工罷到無咗份工 攞自己錢同佢鬥多錢真係on9 寧願你每人捐嗰500幫人打官司好過

試過喺閘口等咗成十五分鐘都冇一個人跳
香港人 唔好令到手足白白犧牲 好冇

捉到先係要罰五百呀，on9

我屌 佢地係咪咁得閒

重點係跳閘都無理由直接比人攻擊 拖行

有無片先

荃灣黑社會又唔捉，黑警死全家

黑警做埋黨鐵嗰份啊？真係一家親

我呢五日嚟日日彈入彈出，都只係見到一個手足跳閘，見到d 人仲排隊嘟八達通入出閘真心覺得佢地好on9 如果有一日香港touch wood 輸左，要怪就怪港豬！因為無論你地點俾人睬到上心口你地都只會乖乖順服排隊俾鐵黨鐵！！！！
連跳閘都唔敢，講乜撚野時代革命？？？？？？

咁點算!!!

屌 罰乜撚罰單 阻撚住曬
跳咪跳囉 你理撚得我點解姐阿蛇
Dum張500出黎問佢走得未

推。

日日都跳，其實同衝紅燈一樣Feel。

下一個巴打可以免費搭

你大我啊？

唉最緊要都係夠多人跳

sor 自己都係寧願轉多次巴士都唔坐地鐵

比錢請你班狗返嚟幫狗鐵捉逃票仲要兩個伏一個，勇武呀！

咁點解唔直接用長者八達通？ 我諗無飛會平得過

三毛 block

便衣就市民打鳩佢啦
出出氣都好

班警虐左我地咁多人

啲狗捉到你跳閘梗係查你有冇非法集結 跳閘無乜noise咁比狗捉唔底

$500睇兩張委任證，抵到

無錯,根本就唔化算

其實兜路跳攔都得
避哂所有人
仲安全

佢果張好似係罰款票，唔係即時交？

依家做埋黃狗，認真低賤

我諗地鐵應該想試下啲設施地鐵內籠變成好似美國個啲地鐵咁殘舊

即係話跳到係罰五百 入到去就係咁話我冇野講 但係如果比人捉第二第三次有咩後果？

我覺得叫人去跳閘係伏呢:
1, 黨鐵有CCTV
2. 乎近一定有便衣狗
3. 呢段時間啲狗有幾多人，就拉幾多人
大家唔好中計

我未撚見過佢會捉食煙
衝紅燈都好少
基本上兩樣野佢地自己都會做

第115章 《入境條例》 第17C條 身分證明文件的攜帶及出示
狗可隨時查人ID，是不是非法入境者。其他歐美文明地區冇架。狗可隨時扣你查ID，跟住找方法開charge，冇做錯，唔哂走，最多俾狗抄ID交500，以後不上大灣區。 除非跑開100米，最好企定交ID，費事俾理由啲狗追，甚至要食狗認為情況合適的最底武力，最小俾狗兇一陣，最多就難講。

dklm咁就有cctv 831呢 黑警死全家

等左半個鐘
見得一個人爆閘

咁就唔好跳

屌！

警權過大 黑社會唔拉 你咪對准呢d問題囉 跳得閘唔係有心理準備比人罰㗎咩？ 屌還屌 對准問題得唔得

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

點解違反港鐵附例要黑警執行

話，咪呀，真係會驚驚架

安全第一 有咩咪下次先跳

Fact你老母
乜都fact

黨鐵終要被清算

Cls 幾多人喺車廂食野，有cctv 又如何？
利申：跳撚左五日

自己判斷下有冇狗咪得

亂扔垃圾 隨地吐痰 廢老成日做㗎啦
見到都唔理嘅

跳玻璃圍欄會唔會好D，冇咁顯眼

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

Same

九龍塘去灣仔 可以搭咩巴士？
真心求教

痴撚線，查飛狗都做埋

咪話左兆康站

已經罷搭，去我屋企捉我丫笨

無巴士

我都係
成人卡，一分鐘後原站出，扣$3.7

開始放風 嚇到人唔敢跳

無野做到 學生唔番學你又捉 跳閘你又捉 真係on 99999

身無屎仲咩要引人注意，附近有狗瘋狗症咬你就好笑

你而家搞全民跳閘吖嘛 搞到咁揚係人都識去捉啦 你搞個全民扔垃圾睇下佢會唔會部署

緊係報假地址啦
一蚊都唔好蝕比佢

做咩咁多理呢條五毛
巴打教學好清楚有得後交
但填錯啲資料就唔好啦

講得出咁既野你先係真on9

軍政府

Manpower就係擺呢啲地方做嘢笑死人

睇得出港人幾唔團結
依個時候應該做既係打鳩兩隻狗， 等人走

但算啦。。。唔會有人咁做
香港人仲係好淋

mark 咩名
弱智㗎
地鐵有撚權查身份證

點解咁多弱智覺得個個有權查人身份證

如果俾佢扣咗63.5 但之後一直冇reset 會唔會繼續扣

跳左成兩個星期都未有事

咪臭係
要跳就咪比人捉到啦
咩袋定500跳on99
好似為跳而跳咁
好撚型咩

拍左卡，扮跳閘。 等佢一捉，就話佢大嗌非法禁錮。 佢show 委任証，就抄拒number, 投訴佢啦。 唔係刑事，佢根本冇權捉，仲要濫用權力。

全民皆暴徒

綠卡準備

捉到都係一張全月通價
仲可以俾假資料

其實大家驚既可以扮拎銀包拍卡 （當然冇百達通）
之後跟前面條友行
反正佢e家d機咁多都 壞壞地

有撚用咩
依家d popp 想點就點

好耐之前有frd俾人捉用特惠飛, 之後大鳩佢話唔交500蚊就告佢上法庭

最後我個frd都係冇交,而家乜事都冇

屌關便衣撚事咩
一係罷搭，一係跳閘啦

食屎狗死全家

無錯 之後比人捉咪話原來冇帶八達通

冇人話比左錢一定要轉個閘過

有身分證 但都可以唔撚交 最多咪小額錢債見

利申 兩年前罰完無交到無收到傳票

唔係，佢哋鍾意與民為敵

攪大件事，攞嚟嚇佢，等佢唔好咁狼咋。 樣樣都唔做，佢哋更加事無忌憚。

跟黨鐵附例27 (b)
講緊飲食嘅
係喺已付費區域 (paid area)先有問題
我喺外面食關佢q事

好想拎盒加籐屋去食

照跳！夠我跑咪追我囉
反正都唔係第一次追唔到我 啲狗柒開無所謂

比完500可唔可以唔比名同身分證號碼佢

黑警真係正宗小學雞做埋啲細翳嘢嚟打飛機廢過垃圾

呢段時間有冇出過境
唔交地鐵會有咩跟進行動?

綠卡大法，唔想跳既大家，快d去買綠卡享受2蚊優惠

應做嘅唔做 唔關佢事嘅就做到足

有 經常出境
好似有寄過封信過嚟叫我交 之後都冇

知唔知綠卡捉到同跳閘罰則有冇分別
會唔會比人屈欺詐?

索性唔搭狗鐵啦

oushhh

都係罰$500

狗鐵職員會查你係咪用得長者八達通 唔好比位佢地入

要用甘大武力 ？

唔敢跳既巴絲們
你可以照拍卡比錢 但閘照跳
咁樣就算有人捉你都可以話我有比錢 係出閘個方式鍾意用跳既 關你撚事
而又可以保護到咁多位直接跳閘既巴絲

成班廢柴依家廢到要守閘

陣旺角有冇人跳？

黨鐵職員更加唔使驚 咪直接跑走

驚閪咩 不過捉到你就扮下死狗好d

地址鳩填 其實佢吹你唔脹

你話跳閘咁大動作就捉姐
正常拍卡佢理系你

當年美國黑人反對巴士種族歧視，佢地就行路唔搭巴士，幾年之後巴士公司終於跪低。如果當年黑人用搭巴士唔俾錢抗議，你估今日會點？

fake news
驚閪

原站出扣10蚊, 試過

不合作運動要繼續做

拍卡捉你的話，你即閃便可

on9 我罰完無交過乜事都冇

1. 跳閘應該唔可以拘捕
2. 佢唔係拘捕
3. 唔係拘捕唔可以使用武力
4. 你朋友有權投訴

citymapper幫到你

跳閘罪錢，佢仲乜鳩打你，

口罩可以防傳染，唔通全部醫務都有病？
唉，無智慧就講少句

103

跳10個捉1個都賺
直頭唔好搭啦

你識唔識字㗎 唔爬文都睇標題啦 便衣查身分證有咩問題？ 跳完個閘比人mark名幾唔抵 唔好同我講mark名無所謂呀 嗰個又唔係你

你搭咁耐鐵
有無遇過有人查飛

一定無手尾
跳閘其中一個目的係做俾班港豬睇
如果真係淆, 都可以試下
我反而想知拍左卡唔推閘, 後面拍落去果個人扣唔扣到錢

啲狗根本就係做維穩 , 幾萬蚊一個月走去捉逃票

假膠post
根本唔會捉架 唔好驚

明明係想食免費午餐，唔好講到大仁大義。如果想政治表態，就企起出入口叫人唔好搭，唔好買地鐵內商店。

抵撚死，on9仔

一係以後買$5 飛入 , 走果時先跳

大家諗下，我要地跳50個，佢捉到1個係番到，好似唔能著數，如果有其他車嘅大家罷搭算9數啦。

on9狗

不過講真，一個比左500， 要23個跳先抵番跳數。。。。 如果唔係，你愈跳，港鐵賺愈多。。。。

黨鐵嘅法 要便衣狗去執
係咪踩過界 係咪公器私用
幾時捉埋人喺車箱飲食
幾時捉埋人喺車箱講粗口
一嘢撻佢落地下

樓主咪mark左，重俾人打鑊，你係咪文盲？

身邊有人都俾狗捉罰咗錢呀, fake 你有得分咩 知道開始捉咪大家小心啲囉

係咪民建聯教你跳架

捉到咪話唔好意思拍唔到卡 係咪你地d 機壞左呀?
拍番啦唔好意思
冇必要同黨鐵職員磨 長期戰黎
日日做 蝕死佢

要填d 乜

我認我無膽，只敢用長者八達通

樓主要跳幾多次，先回500蚊本？

岩岩係荔景站跳閘 比個粉紅衫死老野追撚住 明明唔夠我跑 都仲追

買最平既飛入閘
出閘先跳出去之後衝鋒21咁跑走

任你寫同mark唔識分

邊有野做
平時咪又係蛇王

咁仆街 !!!
等我有機會搭黨鐵再去偷拍佢地先

驚hi 咩

佢哋係同事
港共中共下嘅同事

唔好理條五毛啦 典型失敗者心理

ok
驚咪綠卡

免費任睇架喎

好驚
驚到啱啱即刻跳咗次黎壯膽

要報地址 不過個地址真定假 邊個知

重點係佢話捉到隻曱甴呀，佢叫香港市民做曱甴，已經係違反人權，亦都違反公務員政治中立原則，佢既行為已經同納粹黨衛軍冇分別

Hong Kong police
murderers and rapists

最好就抵制垃圾黨鐵,直頭咪撚搭

你問下樓主有冇俾身份証黑警抄牌？

填假地址都犯法

721 你係邊啊仆街仔

哇你真係文盲嚟
我寫撚到咁清楚
又回咗幾次
你都睇唔到係地鐵無權查
唔係警察無權查
乜原來五毛嚟
認真咗添

根本就係 好撚多人仲係淆緊
一個唔交功課 十個都會唔交啦

你跳閘都犯緊法啦師兄

我屋企樓下就巴士站，行去搭黨鐵起碼要廿分鐘就係為咗嗰幾蚊要行餐死同冒被人罰500嘅風險？

佢地做得咁明顯 唔驚車廂麻包咩?

我覺得你on9，你可以唔認，咪繼續跳，
然後佢增加罰款到5000，你係咪繼續跳呀？
跳閘係政治表態？
咁將來過馬路衝紅燈都係抗爭？

超過20分鐘

佢無權查，咪黑警查。
話明係黨鐵，有咩唔敢做？
重俾打一鑊，禁錮左半個鐘。

咪撚on9，唔夠人講就話人5毛。
用道理說服人啦！

廢老卡政府會補貼差價比返港鐵

你知唔知政府補貼差價

一句講晒地鐵有權查身份證呀
柒就潛啦

啲人話你係五毛關我咩事

起左佢底 覺得佢真係好可憐 失敗主義論者
睇到都覺得好負

白衫咁高級？

Pish

咁你繼續跳啦，唔阻你
祝你跳到地鐵破產。

澄清返港鐵附例嚴格黎講冇犯法

比人捉唔會拉 擺低500走得 冇案底

跳左成個星期 黨鐵職員係隔離都跳 未試過有事

痴撚線

呢個post好撚負能量 咩都話無用
我係咪入錯post

AB卡大法

長者兩元乘車並非由服務經營者提供的優惠，所須金額實際上由政府以公帑承擔，政府會向服務經營者補貼長者兩元優惠與原有長者所須車資之間的車資差價

世界級 引戰狗

吓 任睇架wor

非法集結要坐監 咁你仲出唔出去遊行

唔出就唔使理你個柒頭皮 唔係同路人 屌死都無怨

原po 有冇fc 我就唔肯定
但昨日我的確見到藍衫狗守住兆康站
再前多兩日都有見到有狗喺站內(裝埋盾)

唔跳得就拆閘

有手足比佢地的入去控制室套佢講發夢野
嚇鳩人跳閘要坐監

留意返 佢比車上面兩個便衣警員捉

即係咁啱得咁橋 冇計

跳閘被人拉唔係預左？

閘口跳真係幾明顯

真係好多五毛

而家隨時都會

跳閘比人拉乜鳩

又要講多次 港鐵附例唔係刑事法例

比人捉到 放低500走得 唔會有案底 而且離開港鐵後將不會受港鐵附例約束 冇得上門問你攞500蚊

唔關警察事 執法者係港鐵職員

明未

好似我表達得唔好令大家有d誤會, 澄清返我遇到果個係白衫保安, 唔係便衣！

大家一齊沖/跳閘啦, 驚佢老母有牙咩

182

白衫保安, 非犬

巴打屌得好 咪比呢d咩鳩都唔做既撚樣帶風向

啲錢都係我地所交㗎啦

所以港鐵附例係邊條法例？警察管私人公司規則？

唔支持跳閘唔撚得呀？如果你想傷黨鐵最簡單就係唔好搭，九巴良心企業，uber，lalamove咩都得。

唔好所有野都變政治表態，
咁下次去疴尿疴落地又係政治表態？

跳左成個星期 拉就冇 但d黃衫廢老真係好撚on9
望過冇人跳入閘 佢係客務出黎截我
我跳返出去叫佢黎捉我 佢企左係閘度唔走話守住個閘叫我唔好入黎搭

拆哂佢，個個免費。

呢句係覆緊樓主, 唔係話我遇到便衣

我遇到係白衫保安only
可能引起左誤會, 唔好意思

大家一齊跳/扮拍沖, 好唔好? 驚佢老母有牙呀

屌，呢啲都要狗去拉

拉你被500囉XD

Who knows? 你係神？

無reset連閘都入唔到

大家小心

你跑就得架啦 佢地冇警棍 冇孖葉架

比人叫先生唔好走 你就真係唔走

咁你同比速龍叫你唔好走 你企定定有乜分別

張單連冥通銀行鈔票寄去總部交罰款 有淨唔洗找俾佢地買元寶蠟燭香食

Be safe

[6/9] 既然聽日係罷課不罷學, 港交所又會罷工, 咁不如聽日全民罷工

聽惹到瘋狗症帶定口罩出街唔撚得? 關你撚事?
企定定喺到都要撲低嚟捉 畜生真係畜生 個腦裝屎

又濫用暴力

自己寫都得，9吹就可以，之前試過自己寫，港鐵即刻回水

唔該咁香港人合作啲 今晚黨鐵遍地開花好冇？

其實一直認為跳閘無對黨鐵有任何經濟損失，
直接新城市式玩狗鐵商場更傷
而家反而益左請多班藍c 導遊做food panda
不過理解手足想做到破窗效應，撼動制度
但而家成本重左咁多，應唔應該繼續跳⋯⋯⋯

On9 日日港鐵都咁 仲好意思收我錢

便衣其實有無權捉跳閘都成問題 , 記億中捉飛唔肯出示身份證先會 call 地鐵警察

當年美國黑人反對巴士種族歧視，佢地就行路唔搭巴士，幾年之後巴士公司終於跪低。如果當年黑人用搭巴士唔俾錢抗議，你估今日會點？

Who knows?睇財報咪知啦

地鐵市值2800億，
你點跳我覺得無用，傷唔到佢，
打爆佢d閘就唔同。

講完算啦，你鍾意點就點，
Btw係佢未增加罰款前，跳多幾次啦。

Fuck

Fuckkkkkk

慳返500蚊去買裝仲好

跳係一種態度

繼續

罰500蚊對比義士一點都唔重
跳閘可以令香港人開始敢越界
睇得出依家都仲有好多人唔敢 包括成年男人

搵手拋個人過去

咁點令佢破產呀

on9 班狗撈埋黨鐵黃衫仔不如

已罷搭2星期

182啦
無直接就轉車
唔撚好再搭閪鐵

假撚到
班狗守站都要成隊防暴
會敢出便衣淨係為左捉你跳閘？

之前有人講過折/噴花廣告，幾廿萬一張

新城市式塞爆黨鐵商場

捉唔到人 罰我1億都唔關我事

佢地冇孖葉 冇警棍

你跑走真係吹你唔漲

今次比人拍完好走啦 仲留係原地糾纏

跟住架車裡面同一道門有兩個白色衫便衣又係唔知想點

除非真係咁啱得咁橋見義勇為

wtf追去車廂？

又想減低全民跳閘既信心

黑警死全家 禍必及妻兒

我地概念諎左。望到呢家d狗仔捉人跨欄，唔應該凈係真香港人行動 因為有太多人都唔敢做 所以做嘅少數人危險！！
我地應該教埋班大陸人教D細佬仔教d大人佢哋咁撚中意貪小便宜佢哋一定try然後之後羅湖個閘就會冇人拍卡就洩撚死黨鐵 每人20蚊都好甘！🤪

依家唔係討論緊樓主要幾次先回到本，而係講緊跳閘係會令黨鐵蝕錢
只要跳既人多，cover到罰五百果條數，一樣都係蝕錢呀，而且其他人話俾人捉到唔小心填錯地址既話，直頭唔洗交

其實我都覺得假 似係整比人捉條友自己唔走比人捉左寫罰單
但又要係圍內裡面威所以寫個咁嘅故仔

咁你下埸未訓醫院囉

啲狗真係好鍾意做党鐵看更

買一站飛咪得，卡都唔用

樓主第一個post

懷疑樓主MTR 打手

嚇人唔好跳閘

出一兩次，嚇下你
如果大家唔撚驚，佢就要每個站十隻狗
加埋起碼六七百
記住香港每更只有八千狗

行文似打手，而且得咁少source
跳得閘都係自己人啦，無連登ac都算
點會稱班狗做警員
要威都唔會作故散播白色恐怖

3萬警力去晒做查飛狗囉

鬼鬼地 有冇其他目擊證人

咁多武警，點會唔夠

夠疆露樣做便衣狗囉

我就唔撚信嘅，人來人往，咁樣撳底會冇片？

咪出晒嚟守閘囉，慢慢企

跳之前睇清楚有冇人望住閘口
跳完好跑落月台喇
睇下有冇人跟尾
有車即上

老實講，而家跳閘既人根本好少
頂盡都係一千幾百
黨鐵都只係擺幾個人係閘附近嚇下你
好多時班友都唔會拉人

無啦啦出便衣絕對唔合理

咁扣幾多
明明我記得係扣最多既

幾時先罷搭呀

5蚊係成人飛佢無得鋤你，你仲可以理直氣壯屌柒佢
2蚊係慳多啲但日日冒風險我會揀低成本做法

仲叫人成日跳閘，500元比黨鐵真是嫌多
一早就要拆撚哂d閘咪好囉

正常時你再返去狗鐵服務中心d職員會就咁幫你過一過機當冇嘢, 呢排就好難講.

綜合意見 : 買成日最平單程飛入, 跳出去

成人

即比$500，好像都要出示身份證明文件比黨鐵做記錄

根本難以置信
啲狗連行咇都唔敢
你叫佢地孖咇守出口？

香港人養埋呢啲廢物

咁撚多人正皮?你哋智障㗎?一張罰單+fb post嘅cap screen就信?
跳咪跳，頂多罰幾舊。驚閪咩

有狗就唔博啦

你咁樣係唔會令我驚架

182一條線唔洗轉光速到啦屌

Tui

上水要用技術型大力推個閘就出到去,唔係好難推男士都應該夠力

PTU 上山救人救火喎
你咩事？

真料嚟

我知fc精神好重要 但希望大家就算唔信都要提高警惕

幾皮嘢人工捉跳閘，我屌你老味

但d防暴狗都係咁跳wo我學佢地喳

用廢老卡先？

旺角啱啱跳左 安全

已經盡力有巴士答巴士

點解跳閘

罷搭啦

淪落到做保安
繼續OT啦
OT到咁，有錢都冇命享

又話用廢老卡政府會補貼番比狗鐵？
搭得遠買張最平既卡入閘會好d？

ok

罷坐最好
跳閘次之
廢老只心理好過d或貪小便宜 最差

確定無人係閘先跳啦

笑 搞咁多野都係派罰單 咁我繼續跳啦

你真係唔識㗎喎

越多空AC無證無據話係真
就越證明單野係假

Yes 推測佢哋係想兇你 借啲依抄你牌 之後有得查

其實跳閘呢樣野....大家要小心 比狗足住要硬食 所以我一直唔建議 我反而建議大家唔答

其實點解唔坐多啲巴士仲要撘呢間仆街黨鐵？

利申 唔敢跳閘 但721後已經冇再坐過

居然會show 委任證

所以盡量避開d狗 係好重要
無啦啦被抄牌 仲要影衫影樣真係好煩

講咗萬幾次叫你哋唔好跳閘㗎喇，之前你哋話唔驚㗎，又話我恐嚇，無聊到死
一陣仲有方法搜到你電話，到時又起曬TG group，你啲朋友真係多謝你哋

我係狗鐵職員，今朝8點3左右火炭體院果邊出口，我又排緊隊出閘，有位巴打響正我前面跳閘，我想提一提依個時候好撚多狗鐵人番工，因為對面就係鐵路大樓，而且好撚柒多藍撚，日日番工都聽撚住佢地講要打柒暴簽徒，又乜又物咁。

同埋你唔好一出左個站就除口罩呀，好撚多cctv架，同比班藍撚影你相就唔好！！

希望你見到個post啦

要換卡，利申試過

又係你條中計撚

吹咩
就睇你哋跳閘捱到幾耐
成日做埋一啲冇意義又引狗過嚟嘅行為
我係啲狗就真係多謝曬你

我無野講

罷跳一星期，一星期後再跳

鳩噏兩句
我話你老母係港鐵俾狗屌都得

開個19post嚇撚到無人跳閘

一早罷咗鐵好耐

目擊有巴打係銅鑼灣比便衣狗捉入車站控制室！

撐住呀

平日唔洗跳喎，

好過你唔敢跳唔敢撞唔敢跨焗住買正價

唔怪得我果張前排突然用唔到
俾返港鐵退錢，但要留電話
當然你可以9寫
但佢收咗張咭話去 check下，其實就有哂記錄在案
各位小心

咁第一下失敗咗褪返後
如果有保安第二次就眞係拎張咭出來拍咪得

其他乘客見到有人打劫梗係要即刻入實驗室㩒緊急掣啦

買定10張8張八達通
用淨1蚊幾毫先入閘會點?

咁咪蝕哂啲按金

你玩夠5次鎖咭之前就轉用第二張
夠三個月就拎去退咭
點睇

撞閘啦，唔好跳
跳太明顯

我都係搭番巴士算 廢事捉比罰500益左佢

同問！我都諗過

冇軍裝狗，冇黃衫，冇粉紅色衫，冇外判保安，冇喬裝查飛撚，應該都安全

最多咪射500蚊落地下 驚佢條鐵咩

東鐵冇幕門，希望大家唔好做啲咁危險嘅事

唔信嘅自己睇
今日已經有唔止一個手足比便衣狗捉啊！

黨鐵的事］ 唔夠力跳玻璃欄嘅巴絲入

想跳玻璃欄但係唔夠力嘅巴絲望一望呢度

理直氣壯表明不合作運動，一毫都唔好俾

我已經開始左

香港警察全都是賤種弱智過街老鼠

邊個洗白都係戇鳩幫兇

講真比啲骨氣
轉程車都咪撚搭黨鐵啦

搭巴士咪好囉跳乜野丫，而家仲要倒貼

幾時出飛虎隊捉跳閘

長者卡~~~長者卡~~~長者卡~~~

個樣唔似係專登伏人
似係路過扮正義拉人？

做埋小黃人個份,又係到呃ot

鎖左咭要拎上八達通先退到同埋要留資料
4次好啦